［政治決定？！］天文台取消雷暴警告

天 文 台 在 6 月 4 日 下 午 7 時 正 取 消 雷 暴 警 告 。